# Установка

### Менеджер зависимостей
В проекте спользуеться Dep. Для установки на MacOS 
```
$ brew install dep
$ brew upgrade dep
```

После установки ставим зависимости. Переходим в папку с проектом, запускаем
```
$ dep ensure
```


### Конфиги
Есть 2 конфига<br>
Для миграций `dbconfig.yml.example`<br>
Для приложения `config.yml.example`<br>
У обоих ессесна нужно удалить example, и настроить под свою БД


### Миграции
Скрипт для запуска миграций вне dep, ставим отдельно
```
$ go get -v github.com/rubenv/sql-migrate/...
```

После установки запускаем миграции
```
$ sql-migrate up
```


### Запуск
Запуск происходит с флагом `-run`
```
$ ./main -run
```
